有冇巴絲想搵酒店炒散

機場酒店 主要番酒廊酒吧 唔忙
平日 60/HR 特別日子70/HR
番到平日優先 要申請强積金卡
一星期番幾多日都得 每更6-8個鐘 需要少量人
有意

酒吧先得$70 仲要機場

樓主食左幾多

40%

如果住東涌唔搵機場 唔通做市區做到隻狗咁

我係嗰邊長工 一蚊都冇得我收

$60/hr返機場 痴痴地

咁有心上黎搵
冧檔未

屌你老母

其實長期唔夠數 不過都要請人番去企

富豪定萬豪

機場無百二都唔撚入

包的士返工就考慮下

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram